1428 係最佳收息股

1428 現價股息接近10厘
趁股災入市底位大手撈
係最佳收息股

有無人反對

股災仲夠膽買證劵行

留意返有八毫係特別股息黎

蝕到仆街wo

經過今次 我諗無咩人仲會信收息股

過往派開8仙

收息揸十幾年回本
理得佢價跌

點解 佢近年業績都幾好

年尾派0.28

全年加埋成80幾厘息。果然連登仔愈反，愈爆升